四太梁安琪發聲明首認猷邦身份：他注定必須被保護

賭王何鴻燊上月26日於養和醫院病逝，享年98歲。今日何家在報章刊登訃聞，首次見到賭王第六名兒子猷邦名字，在訃聞中，猷邦在子女輩份中排在三房孻仔猷啟之後，四房大仔猷亨之前，估計約28歲。其實多年前，曾傳出與四太還有另一名兒子，當時曾傳出其子叫何猷佳，但一直未有證實，今日四太向傳媒發聲明，首次確認猷邦身份，聲明中承認猷邦出於身體原因，故一直未有向外透露任何關於猷邦的消息。

聲明如下：
大家好，我是梁安琪。今天，我鄭重地和大家介紹一下何鴻燊先生和我的孩子，不是傳言中的何猷佳，他叫何猷邦。

因為身體的原因，家族從未對外公佈過他的任何信息。由於何先生的不幸離世，按照傳統習俗何猷邦的姓名會鐫刻在他父親的墓碑上。我理解我先生作為公眾人物，他的一切都會被外界關注。但先生和我為猷邦所做出的選擇，也希望得到足夠的尊重與隱私保護。

作為一個母親，我很焦慮外界的不實傳言會帶給猷邦負面的情緒影響。在這樣的家庭想做一個普通人很難，但是作為一個母親仍然希望可以在我們的保護下，讓他感受到外面世界的安全和善良。
猷邦在何氏家族及親友間並不是一個秘密，從小到大如其他孩子一樣，深受家家人呵護照顧。一直以來我們家都會一起去旅行，舉辦生日會，讓他的生活更快樂。我先生也非常疼愛他，盡量為他做好一切妥善的安排。
猷邦的人生，注定了他必須被保護，不能夠被打擾。我們知道現實社會生活，需要故事，但亦需要善意、理解、互相的愛護。
這是我們第一次也是最後一次就此事向公眾說明，萬望大家理解。感謝。

爭家產先出黎
又可以攞多份

弱智？

即係智障/自閉

講真 其實關其他人撚事？

而家先講出嚟

應該係智力有問題

哽係有人用手段逼佢公開